(日經)慈雲山係成個宇宙最凍嘅地方

點止低兩度 直情低十度我都信

山頂位真係好大風
以前等女朋友真係變雪條

慈正村係最凍嘅村
基慈係最凍嘅小學
警察局係最少警察嘅一間局
唔好信烈火雄心，慈雲山係冇消防局

係咪因為凍到無火

果種濕凍我諗得慈雲山人先明

當3期冇到

On9

秀茂坪可唔可以一戰?

應該唔得

返學都係着一件冷衫

永遠都係屋企都要著好多衫 出到去就勁熱 結果要拎著好多衫周街走

我都成日比骨友話我做乜著咁多出街

骨友

凍到打錯字 係朋

安達臣山凍啲

我都係
次次一落到黃大仙就暖到要除翻啲衫

我都覺
利申：住安達頂樓

夏天冇咁熱

咪傻啦 夏天一樣咁熱

海旁撚笑而不語

安達 平田 呢D山上既都好凍

凍得過安達先算啦

夏天7仔夜晚好舒服啵

大風到傻
拎住暖包覆緊你

住緊慈正一期 以為已經最凍
醒起上面仲有沙田坳邨
應該佢地最凍

Agger 勁凍 一落到鳳德已經兩個世界黎

頭先去蒲崗村公園跑, 凍到

行落鑽石山站，好似冬天同夏天既分別咁

一條路經歷哂4季

暖包已經冇用 我開緊暖爐

我諗上面應該凍到結冰

公屋仔無錢買衫緊係凍

所以覺得凍既都係公屋仔？

全港最垃圾地區應該慈雲山認第二都冇人咁認第一

慈雲山得公屋住?

沙田拗味有個lo

沙田坳仲空曠
應該果邊凍啲

三期同胞留下正評

慈康 最凍

沙田坳好似好隱世咁, 兩頭唔到岸

Ys 上次我有個西伯利亞fd黎我度訓 後尾佢都頂唔蒲要出返去租酒店住

渣ga

屋低凍過條街

慈雲山居民表示認同

駁唔到，慈雲山多廢老

學校村應該係重災區

連仔幾時發明到太陽核子暖爐 救救慈雲山巴絲打

但係好多學生妹

壽臣山

學生妹好少係得